請各位唔好再搞CCTVB前線記者

大約9:40
人地前線都好慘架，不過D車就

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

其實真係唔好搞，直播舉下牌效果更佳

其實最賤都係班高層，袁字頭條撚樣

推比多d人睇

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

你繼續做TVB即係一係你太廢搵唔到第間電視台肯請你,一係就本身都係唔覺得TVB有問題,係有骨氣就唔好做TVB啦

黑警死全家，但係你冇blur到義士

有得揀，邊個想做cctvb。
但係有線，now邊有咁多位

同黑警一樣
你做你就預左
人工包
你以為出賣香港唔洗代價？

咁未即係唔夠人爭廢囉,TVB個班有得幾叻呀,一係奶共一係廢,唔好成日想幫TVB洗白

我唔講 自己睇

張家灝幾時死全家 全港最紅的紅媒CCTVB上線啦

cctvb金盈：我讀有邊段係假 你地咁唔滿意咪投訴囉

真係唔好再搞任何記者

tvb金盈：如果你有質疑，可以讀新聞系做記者

cctvb金盈：我讀有邊段係假 你地咁唔滿意咪投訴囉

今日救左落單冒警人士個記者原來係TVB既

一齊杯無線算啦，唔好搞前線
最多噓9佢地

唔好打記者就得 其他我唔知

記者真係無辜架，槍頭請對準編輯

又洗
唔好覆

勸下姐，唔係帶風向

所以呢
樓豬你準備入屋行刺？

潛啦你 傻閪樓主